請問依家可以點買到廁紙???????

請問依家可以點買到廁紙???????
所有超市實體店、網上店都無哂, 仲可以點買?
有無人知啲物流通常每日幾點會番貨???

今朝我見PK落左四五大板廁紙

你幾點見到架

朝早去買啦，超市通常夜晚返貨，預佢朝早擺出黎

去藥房門口排隊

大撚把貨，係啲傻鳩亂柒咁搶

就係俾d傻鳩搶撚晒，攪到就嚟用晒都買唔到

即等佢開門?

咁又唔駛，我估9-10點左右啦，以我樓下超市情況
你或者問下d職員丫，因為可能間間超市唔同

好。。。。唔該哂，

用報紙

夜晚買到

民政署免費派發基本法比大家熟讀

去商場痾

樓下惠康瘋搶

用銀紙。當一格廁紙貴過 $10，可以用銀紙代替。